成日話移民移民 有冇人打算一世都唔離開香港

身土不二

等入集中營？不了。

走唔到